開電視垃圾核突過CCTVB

個套《香港怎麼辦》嘅藍絲味重到
搵一班得公園捉旗廢老嘅議政質素上去圍威喂
講黎講去就係反對派點搞亂香港
連主持都咁重政治傾向
屌你搵啲藍嘉賓都算
你做主持扮下野都好呀

我不如睇返cctvb 識陰啲陰啲仲冇咁核突

唔知點解唔排都覺得佢怪怪地

屌唔開電視算9數啦

有線絕撚對係幫緊共產黨賣廣告
now 都差唔到幾多
唔好對任何大嘅商業媒體有期望
多d 去支持獨立媒體

仲有個套守護香港的故事

果套節目本來2019年播，只係社會事件及疫情先延至今年播

終於有人講，之前睇咗一陣真係cls

77真係好垃圾
仲有個乜柒撐警節目

屌9佢，好心就咪9播啦
呢d邊有藉口

其實你見到 黃永 都可以轉台喇

Now近期接左唔少藍店廣告
富臨
桃源
之前仲有再出髮大聯盟

77得新聞同中國組可以睇吓
但最近都開始染藍染紅

罷睇電視啦，電視要政府發牌
基本上投資咗落去無得唔藍

係不嬲都染紅 一轉梁振英好友鄭家純做老細已經知咩事

睇完之後O撚左

居然幫共產黨打手洗底

咁如果連藍店都唔搵搵cctvb賣廣告
都唔算壞事
藍絲錢做咩唔賺
最理想係受眾聽完又唔撚會幫襯就最好

viutv 有線既然變左質咁仲點解要支持佢?
你玩鳩我姐下話?

ViuTV變質？
有藍店落廣告就係變質？
有藍絲去幫襯黃店係咪變藍店？

而家先知？除咗新聞之外全部時政節目都係紅到爆

香港怎麼辦
一班搞到香港一塌糊塗嘅上去圍爐

諗住聽下佢講咩嘛又

77台係咪欠人欠到要搵個廢中9up 做主持

推

元氣都落廣告係蘋果啦

個Logo 又柒

越多藍店放棄 tvb 去 viutv 落廣告直頭應該高興㖭啦
可惜 viutv 收視一直追唔到 tvb

一間黃店搵唔搵到錢係靠個客人，一個電視台搵唔搵係直接靠廣告商唔係直接靠個客。你唔幫襯藍店就係想佢執，你比佢落廣告係免費電視台叫醒班藍屍港豬去幫襯咁樣佢就會易D 執？都未計有班黃嘅見人有D 優惠有新野就即刻仆過去試。
電視台嘅功能就係宣傳，藍店落廣告就係用大氣電波幫緊佢搵生意，即係等於黃店貼民建聯poster 幫佢宣傳一樣，如果咁樣冇問題咁共產黨唔駛阻你宣傳啦，你都唔駛搣走藍屍民建聯D 戇鳩poster 啦。不論係黃店落廣告比cctvb 定土共落廣告比黃店一樣，而家係要杯葛藍店同紅台，就係要迫到viutv 同開電視嗰D 一有藍店落廣告就要耍手拎頭，就係要孤立藍店同紅台要佢地撈埋一齊，令藍店落廣告只會落係紅台度，好似以前ATV 咁。政府宣傳片冇得到你揀，咁廣告你有喇掛？而家香港人就係同藍店同土共中共打對台，你想食兩家茶禮係冇可能，只可以是但食一家。
所謂唔撐cctvb 係因為cctvb 嘅新聞作風紅底到冚家鏟，但你睇開電視D 咩八時恭候 viutv 個大嗚大放放土共政府用大氣電波宣傳一樣。係，有線新聞組中國組nowtv 新聞耐唔時出D 新聞的確係比起cctvb 好好多，但而家已經係講緊佢另外開個節目放土共放政府班官上去單一鳩吹仲要好似好認同咁一D 質疑批判都冇。你新聞用嘅字已經中立冇話特別偏幫邊個而家個台仲要放埋紅底資訊入去，咁即係點撚樣？開電視拍個守護香港的故事同cctvb 拍飛虎拍乜鳩機場特警有咩分別？都仲未計有線cut D 新聞budget。now 就叫做好少少有個時事全方位可以得閒搵兩邊上去拗下但大企業真係咁信得過？
一間大公司要唔受大金主影響根本冇可能。下下寄望有大公司會幫番香港人手係真係諗多左。你都要睇下間大公司個大客大老細係邊個。根本而家就係同你講大公司大企業係唔可靠一定會痴有權有勢嗰邊如果唔係佢根本養唔起咁多人。呢個亦係點解D 香港嘅大機構新聞冇可能時時刻刻做到好批判好似人地外國D 新聞咁，因為你上司同你老細會下下都mon 住你邊D 野出得街邊D 唔出得。
出街買D 日常用品必需品好難避免要用大牌子唔係下下都搵到alternative，但睇電視你而家好必須咩？睇劇唔係下下都要人地轉播，新聞亦唔需要淨係睇77，81，83，85，99。所以點解我成日係話支持多D 獨立媒體，因為你支持佢地其實好容易，而又因為你支持佢地你就會變成佢地一個有明顯影響力嘅金主可以直接影響佢地出咩新聞，唔會好似now 有線嗰D 咁背後仲有個大老細control 住，大佬你估你比嗰少少月費真係夠cum 佢個財政咩。cctvb 係大台，now 同有線一樣係大台，記者們係好慘要係大台做野，但如果黃嘅肯比錢買新聞做得成單生意，班記者又係咪一定要屈就係間大台度斬自己手手腳腳。而家就算係黃絲都好都係同緊電視台嘅人講，尤其班記者講，「基本上你唔係靠大台嘅話你唔駛搵食架喇」，咁班記者緊係屈係大台度唔出嚟啦你估乞食好好玩。如果仲係諗住靠大企業唔奶共就可以有黃色經濟圈係咪太天真？定純粹係懶唔想自己搵其他媒體所以就期望間大企業會幫香港人出口氣？如果香港人同班記者講「你地出嚟做唔駛擔心生活問題」你估班記者想唔想出嚟做？唔駛擔心搵食又有得報自己想報嘅新聞可樂而不為？但你問心香港人比唔比到呢個信心人？
總言之，單一大金主好易受有權嗰個影響，大機構又好易受單一大金主影響，所以大機構係未光復之前本身就係唔應該特別支持，等於黎智英同美國講唔好制裁香港一樣咁抵屌，唔reset 一次諗住用已有嘅野可以搞掂根本冇可能。
btw 蘋果你食元氣條水再加埋你老闆走去同美國講唔好制裁都已經抵杯啦。比完錢你走去幫對家宣傳再倒自己人米你而家當香港人係傻鳩？

屌你老母戇柒鳩打一撚大段嘢鬥黃
細路仔問撚左藍狗老母拎零用未呀？

接藍店廣告有咩問題

如果藍店落蘋果廣告何樂而不爲

藍永, 前排放工跑步諗住聽下收音機, 聽左佢講幾句就唔頂熄左

琴日睇呢個節目真係睇到燥
最癲係個主持都係藍到仆街 五條友一齊打飛機 痴線線節目

你係咪搞錯啲嘢
冇一間個台係黃，包括港台
長遠嚟講所有電視台都有cctv化趨勢
而最優先抵制始終係tvb，因為佢最大影響力
但唔代表其他台做埋啲核突嘢就要扮睇唔到

有線有中資架

真

尋日第一次睇，真係勁垃圾

+1

東張西望不知幾多大波女主持睇

齊清潔愛香港呈獻 - 香港怎麼辦

起咗齊清潔愛香港底未

佢上年69前為送中條例護航

仆街，有線d新聞想幫班狗洗底咁

平時只睇十一點半個新聞 睇完就訓 收工返去都睇唔到nows新聞

希望佢又咁重立場 但講啲野又不合時宜
做主持同嘉賓都係同樣垃圾

晨早FEEL到唔對路，

琴日我另一POST話TVB兩套劇都好悶，

仲有人好寸叫我睇其他台

下你睇飛狗隊啲洗白劇喎.......

係六九前同佢條肥佬許X連續做左好多集節目幫送中條例洗白

呢個見到真係O左
咩時代
重煲黑警？？

我意思係齋睇TRAILER已經覺得好悶（出街立眼見到 )

依家兩套都睇得出好悶

同意無一個台係黃，但叫免費電視台唔好收藍店廣告真係好搞笑

已經有名你叫免費電視台，仲揀客應該執得快過啲藍店

同支那玻璃心有咩分別